［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

有人自發搞機場集會！大家去坐得架啦！！！唔洗勇武架！！！！！好大冷氣添呀！！！！！去啦！！！！！！

push

推

推！

好多水軍

推勁耐都上唔到熱門

迫爆機場

大家打撚低啲水軍 推上熱門第一位！！！！！！

入機場嘆冷氣

借個位 好文冇人幫手推
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

有咩爽得過示威嘆冷氣？無錯，就係嘆好多部冷氣

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

幫手推 我無野講

等左好耐 機會黎喇

光復香港 時代革命

726入機場

中共仆街死

726入機場 去接機

時間無多，得翻一日咋
幫手推翻機場集會行動post上熱
門

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

因為大部份人重點放左喺元朗
連星期日上環都冇乜人題

除左機場，聽日新紅基有個商場開幕呀！！

7月26日 上午有新鴻基V Walk商場開幕 下午有機場集會

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) [ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

3) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

機場見！

極多人一齊入去坐啦！！！！

機場見

迫爆

推到上熱門

推!

上環其實有一部分原因都係因為無新既消息令到熱情減退 但元朗keep住有新野講 都無計

推佢老母啦

推到坐滿機場

幫推

推 出面好多水軍

唔係無人入黎下話

推翻行動post上熱門

翻行動post上熱門

Push

推去fb 啦

Both都要 至少啲人一入連登就要望到

up

光復香港
時代革命

輕輕一推

推返上去

pish

返工得閒既入黎推啦

痴線架 熱門難上左咁多既

仲要系主線任務，而且室內有冷氣，相對舒服
推

機場gogogo

大家幫幫手

726其實主要給業內人仕或經過機場市民表達意見，
全香港人當然要集中727

打低水軍 推翻行動post上熱門

黎唔到，幫推

聽日就係啦

收工去

推啦

去機場

Both都要啦！！！入一入去

推！！！
有無英文文宣圖，方便去嘅人airdrop比旅客？

726嘆完冷氣舒舒服服返屋企訓 訓醒直入元朗

幫手推

我都想要

會入到去企埋一邊默默支持始終英文唔好, 唔想失禮大家

推多下

坐底得架啦！！！！！

推啊

支持

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

求討論

放工黎

推鋪先

嘆下有份交電費既中央冷氣啦

btw push

最少都航空界啦

推呀

推返起佢

除左機場，聽日新紅基有個商場開幕呀！！
行完先入機場！！

7月26日 上午有新鴻基V Walk商場開幕 下午有機場集會

收工入黎食飯

唔一定喎，如果因為集會，市民全力技援，機場集會可以係一個契機，引發罷工，冇人知結局係點，而家只可以幫手推，因為每個行動都為哩場運動帶黎唔同影響力

時間無多，得翻一日咋
幫手推翻機場集會行動post上熱
門

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

收到. 但多咀問一下, 不反對通知書係咪未批?

時代革命

[更正] 7月26 香港國際機場集會

人地係講和理非集會 機組人員自發但不代表任何人
當佢地普通市民，咁大家入去有咩問題

我都唔清楚 就係收唔到呢方面既資訊

唔係唔去下

係 正解 任何人都可以入太多人誤會左只有業內人士，但今次集會不代表任何人 冇大台，香港人主場

爆推！最舒服既示威

上左熱門啦

其實俾佢地自己圍內搞好過我地普通市民入去搞

唔好俾佢沉

參觀機場

所有一毛水軍入黎盡情帶風向啦 等我逐一反駁！！！！

普通市民都應該全力支援，哩場運動係 屬於所有香港人，唔好淨係推圍內，需要大家支持先成事

放工先去得

推爆佢

呢個論點既理據係咩？

Up

推推

所有市民入去全力支援

收工加入

唔係想屈毛 但係留言親話唔好入個啲都係本身比我block左

係咪派下傳單咁？

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

係

最驚到時真係混亂害死自己人
記住得一條路出到黎仲要裝曬cam同大陸冇差別

Push push push

機場要人

毛味濃

講到明淨係坐 大家都知機場衝唔過
唔好白色恐怖啦

推 大家印多D單張宣傳

屌你老味成個熱門都係一堆垃圾po
正正經經起個題冇人理 咪撚連登content farm化
唔好乜鳩都突發 做好分類得唔撚得呀

[策略討論]唔想有用po沉底 就應該統一標題關鍵字嚟分類

入機場

推呀！
點解唔去呀？應該都算係呢兩個月嘅運動黎講最舒服嘅一次喇，唔駛行唔駛曬
加油呀💪🏿

推上熱門

感謝，這真的不容易

去

正跟喂

未必水軍既 可能有手足多慮姐 我地解釋清楚佢！

推推推

冇嘢講

返工呀大佬

pushpushpush

人地出黎都需要勇氣 有大批市民支持更難被人追究

我唔係白色恐怖
咪咁敏感
你諗下機場有幾大
真係入到去幾萬人你都幾頭痕

係咪唔係機場返工既人都可以去？

收工入囉 1300-2359喎

係 全力支援

事實上呢單搞得成, 收成仲高撚過清新元朗100倍

個不反對通知書批左未？

香港人二百萬人遊行都好有秩序啦 入唔到去咪塞出面 最緊要係比壓力政府

有冷氣涼,緊係去啦!

岩！！！！！

ＰＵＳＨ

和理非自發 當普通市民集會得架啦

[更正] 7月26 香港國際機場集會

冷氣抗爭！推！

呢個唔知 但超過三十人就根本唔需要等警方既不反對通知書

係 發起人幫手出不反對通知書搞集會，哩個集會不代表任何人同任何組織，主場係屬於香港人，市民入去幫手全力支援

和理非主場

Push 和理非非非既回合

收工可以入去食飯行街

推
但係入機場集會係咪會被機場特警打？定攞左不反對通知書

推 機場影響力大 又舒服

有冇整合post 睇下黎緊有咩活動

跪求英文文宣
想要係timeline咁
比外國旅客知道成件事

帶埋安全帽去

你淨係坐都比人打既相信無咩可能係機場發生

入去睇空姐

原post link :

726機場集會

推 機場

出面好似有post整合左 返緊工唔得閒做整合

[更正] 7月26 香港國際機場集會

集會詳情
Link :

去機場上網同嘆冷氣

去接機

pushh

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

上左熱門之後其實仲可以講埋其他資訊出黎，順便幫推其他緊要post

推。 但呢個鐘數好難入到去撐

---------------------

727 元朗
728 上環

我無野講 我要見律師 我要去醫院 我唔解鎖

大家唔好做cd rom 一齊推啲有用嘅post 上熱門啦

撐！

。

推下

我無嘢講

推上去

去嘆冷氣！

推推推推推推

入去歡迎旅客

1300-2359

收工入去食個飯就走 住好遠就原諒你啦

正喎入去嘆冷氣
黎個機場噴胡椒

726推

上

我都想佢噴 閂機場

麻煩各位同事
如果有公司shuttle入機場既
請搭shuttle
盡量留翻E車/S車比非機場員工搭
以免造成擠塞

psh

唔講咁多 絲打好波

咩毛都入下黎幫推啦

一齊飛

推
涼冷氣 何樂而不為

熱門前五咁難上既

我冇野講

好多人唔知726行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

多人唔知726行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

真。靜坐
多謝大家

推爆你！

要早啲去， 到時唔知會唔會多人到迫左去出邊冇冷氣

推阿

PUSH

推，有無多國語言標語可以用？

好多空少哥哥姐姐
保護佢地唔好比黑社會打

一齊去涼冷氣

Pish

好撚重要，幫手推下得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

收工先入無冷氣會好唔開心

726見啊

笑左

唉 求大家幫手
【7.26機場集會】急需大量海外文宣

Pushhhhh

聽講好多空姐, 推

聽日收工入

我愛空少哥哥

聽日見

推推推 希望可以爭取更多國際關注呀

申唔申請到？

推推推推

東涌得一條路出去

真係集會黎，和理優

推一推

推埋呢啲野

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

唔洗帶裝，帶裝俾人拉走唔到，剩坐就得

推 係和理非非非非既機會！

推呀推呀

仲好舒服

要關心，更加要身體力行

光復香港

醫護界，26號係中大 百萬大道有集會

有文宣啦！！！！！！

推埋呢啲野

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

會唔會又出防暴 話哂機場黎

作為校友倍感安慰

淨坐姐 咪由作出

我無野講

唔使返工搭車入去涼冷氣

真男神

想比佢屌 利申非gay

今朝想上嚟搵睇下幾點搵唔到

岩呀

校友你出po推啦！

和理非非非非

推唔到咁多個 返緊工

推，但記得帶頭盔表態

推！！！！

26/7 機場集會 帶IPAD同音響，嚟個anonymous 式集會。

推唔好沉，跌出熱門

有啦！！！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推 和你飛 嘅力量可以好強大！

又係你 大家一齊繼續推啦咁

既然機場集會係和平集會，但唔代表我地一班人坐係到鳩叫口號就算。 我地有好多有創意既宣傳手法，其中可以參考：

方法：

5-8個人圍成一圈，手上可以揸IPAD/NOTEBOOK/紙標語/傳單。

對外原地站立，輪班制，企得耐就換人，休息。

分散係機場唔同位置，唔好分散太遠，免得有事難支援。有事發生既話隨時流動，唔好死守一地方，散完再聚。

一組最好有一兩個英文/外語好既人，方便同旅客解釋發生咩事。

宣傳品可以放係附近，方便派發。

宣傳內容：
可以有反修例
黑警暴力
元朗恐襲
6-7月發生既事

語言：英文為主。
呢個方法夠曬和平，機場特警都吹你唔漲。

天氣熱，聽日去涼冷氣先

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

推上熱門！
試下講 726 機場 727 元朗！

推到斷氣都要推

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) [ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

3) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

之前幾個post推過幾次都推唔起

喂組隊去嘆冷氣啦

以後唔叫飛雞

咁撚涼爽 仲可以過T2 shopping, 仲有鬼妹洋腸，唔係唔嚟呀？

推
涼住冷氣結交唔同國藉朋友
宣傳5大訴求

請左假去

推推推推推

推呀推

123

空姐

人手置頂

冷氣正

呢個唔係for 機場員工only?
都支持靜坐

Ps. 機場真係唔好亂黎 好撚大獲

推 要出

你班鍵盤戰士 而家零成本外國文宣都唔做？

Push push

Cls 屈g到

要語氣勁啲既topic!

有冇tg group 入？

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

有無車隊 夾返油錢

有
入面有link
好多人唔知726行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

PISH

支援空服人員佢哋都係香港人

仲有wifi 推

唔武勇唔去了

咁下次見

好多人唔知726行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

快啦屌

推……呀……

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) [ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

3) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

冷氣+示威+機場

推上國際

推

好多人唔知726行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

收工入去坐呀

help push this post

Poster banner多少少英文

推

所有人726入去支援

好多人唔知726行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

指

推推 加油各位機場巴絲！

726

推！！

原來呢個唔係專for機場人員嫁

推

所有人726入去支援
不止業界參與，今次機場集會冇大台，主場係所有香港人

好多人唔知726行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

我會入埋去禁區示威！

係呀 好多人唔知，快啲幫手

再推

推

所有人726入去支援
今次機場集會冇大台，主場係所有香港人

好多人唔知726行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

幫幫手推推

推呀！

光復香港 時代革命

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

順便關心埋呢D：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) [ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

3) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

☝️

光復香港 時代革命

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

聽日一齊去機場歎冷氣：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) [ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

3) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

gogogo

推

所有人726入去支援
今次機場集會冇大台，
主場係所有香港人

好多人唔知726行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

支持推啊

推埋呢啲野

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

討論可以去呢邊，或者其他post

五大訴求 同時追究官鄉警黑勾結

去涼冷氣

human hand place top

推

所有人726入去支援
今次機場集會冇大台，
主場係所有香港人

好多人唔知726和你飛行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

聽日機場見呀各位

Pushhhh

光復香港 時代革命

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

☆726機場 727元朗 728上環☆
聽日去左機場先：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) [ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

3) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

光復香港 時代革命
和你飛

推呀
唔好跌出熱門

點解沉緊架！！！！西九沉呢邊唔可以一齊沉架喎！！！！！

哦

因為二哥

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）
727 元朗 （和理優，反黑，11時午飯後，望入黑前齊腳散）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

每天 不合作運動

而家頭五得兩三個值得呢刻推 點解佢地唔識沉！！！

又何君堯
快啲推行動post
再追究何生

V walk點算

何妖 黑警二哥 西九都值得推既

但726都要推上去

[member] [/member]

push!

請大家宣揚出去及申請721為恐襲 **記住要喺電郵click返confirm 先至正式完成

究竟熱門頭幾點做到，我最次f5都有新回覆 又唔係自己推

去完商場去機場

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

☆726機場 727元朗 728上環☆
聽日去左機場先：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

3) 7月26日 上午有新鴻基V Walk商場開幕 下午有機場集會

唔知

支持航空業同路人

仲要比起最初跌左幾位

唔夠新人reply 同正評

至緊要舉牌派傳單

唔洗諗, 一定去

大家快啲周圍share等人入黎

免費大冷氣+無敵靚景

要人推呀

推

所有人726入去支援
今次機場集會冇大台，
主場係所有香港人

好多人唔知726和你飛行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

fush

On9 啲垃圾post爬埋頭

推！順手睇下有冇靚空姐空少係同路人！

要行動post

屌你老母咩 成個熱門得我呢個726 post

又沉la

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

全部都係 何君堯 二哥 林太

大家幫726朋友集氣

睇空姐撐空少 機場集會 726

Diuuuu

好忙呀

去同空姐空少交流一下

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

正，我橫掂要接機，可以早少少去幫下手！

支持

721 元朗恐怖襲擊 白衣暴徒 失職警察 要追究！727光復元朗！

但勿忘721西環 警察無預告開槍！728上環 不撒不散！

In 726 we trust

我喊啦

Pishhhh

唔推唔得架嘛

推推推推

推埋呢啲野

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

跌出熱門

唔會架！！！！

其實我諗應該專注返話俾大家聽搞機場集會既動機係咩
而唔係盲目咁叫人去推個post/去參加呢個集會
我相信好多人都未明白搞呢個集會背後個意義係乜

香港國際機場係把守香港既第一關嚟
直接同香港既國際形象掛勾
另外一邊義士已經好努力咁希望其他國家效法愛爾蘭發出旅遊警示
當1個病態社會搞到主要依靠旅遊業消費嚟影響民生
無論政府日後轉移視線話唔係因為白衫周街打人, 再賴落呢次運動乜乜柒柒點都好
減少來港旅客嚟消費
做緊嘢既香港商會同其他千連萬柳既機構1定會再向香港政府施加壓力

現場重有好多空姐睇

幫你置頂

推啊，要冷氣示威

推 大熱天時去遊行都肯，呢次咁舒服點解唔去

推呀屌

機場集會咁多外國人文宣要做足
傳單有英文version係必須！

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

咁多場示威最爽就係呢次

放工過黎

大家快啲黎接我機

記得派傳單
畀外國人

去機場一比狗打即刻全世界都見到！
最好整定d英文banner去

置頂

726 機場 727 元朗！

我冇野講
我要睇e生
我要見律師
咪恐嚇我
我屌你老母

有wifi 有廁所 有野食 有靚女空姐/靚仔機師

青衣東涌巴絲幫幫手啦!

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

涼冷氣

推撚爆

go

壓低一切風向post

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

最短時間吸最多觀看留言正負評，所以一定要keep住推，對家五毛好多人架

當日仲有醫學生集會

大大力推

Push!

有無巴絲知道不反對通知書出咗未

光復香港🇭🇰時代革案

大家唔好做cd rom 一齊推post啦

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

Pishpishpish

推
好多人唔知726和你飛行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

7月26日在機場舉行的集會

關於7月26日星期五在香港國際機場舉行的集會，議會收到機場管理局以下通知：

地點：客運大樓接機大堂B
時間：7月26日下午1時至晚上11時59分
人數：大約500人

機管局表示，集會期間會派出足夠人手管理人流，使機場維持正常運作。

請會員視乎情況，做好準備，以盡量減少旅客所受影響。

岩岩收到email

少可有冷氣嘆住集會 要去了

pish!!

聽日放工過去
粉嶺都照出

bump

真冷氣軍師

推爆爆爆爆

推
太密太急就係咁
送完頭都冇人知

入機場涼冷氣啦！！！！！！！！！

我估係最舒服嘅一次

gchi

唔洗上gear架

機管局預500人架

Go

機場員工表示 到時見

推！！！

用力推

比外國遊客睇下我們的訴求

推撚到林奠爆西

唔係比空姐去既咩
麻甩佬去睇靚女定點

果日飛
多謝大家令到我可以係番去之前幫香港行多次出來

冷氣集會不容錯過

去機場嘆冷氣

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
(超級Backup台)(721)上環+元朗

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

可以試下airdrop埋傭仔呢兩張，啲港女見到咁得意，應該會收

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

因為主要係員工集會嚟

7.26機場 推

推 仲有728上環都有野搞
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

727元朗見

係和理非集會，香港人都應該全力支援，如果淨係得業界，好容易俾人點相 秋後算帳，所以所有香港人都幫幫手，因為哩件係全香港人嘅事

今日全力推到聽日一點

推

[長文] 把握每一個歷史轉捩點，理性分析元朗遊行一定要出嘅原因

726機場

唔係員工集會 佢地係以普通人名義去搞 純粹發起人係機場員工，和理非集會黎

呢個集會都幾肯定係最和平

其實日日都有活動，
有無諗過參加既人體力支唔支持得住
724，726，727，728都有活動
尤其727對體力消耗極大
btw 光復香港 時代革命

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

呢個真係要推

黎啊

推到上國際太空站

光復香港！

終於有次有冷氣唔使30度係街仲唔出？

推 去嘆冷氣

得啦 聽日見

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

求連登智將們一齊討論

放工即去

光復香港
時代革命
香港建國

7點半先係港島收工
希望仲黎到，機場太遠

推！！！！！！！ 雖唔係機場員工！但會去到坐

屌就黎跌出熱門啦

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

727 tg：

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

機場好靚架

帶埋蓆去機場野餐

一齊入機場

推，有冷氣啊

好多人唔知

屌你個閪又沉？

再咁落去要開過個post啦

入去行街，參觀靚靚機場

推先

印象中2號大樓比較多大陸人
係唔係因為咁所以先係1號搞？

大家要小心d支那人用gip車你
佢哋真係好唔講道理
搞到你 一定要大大聲話痛
唔洗自己屌 等身邊人幫你屌
佢哋輿論壓力就會收皮
你再叫佢賠償就ok
千祈唔好直接俾佢走

推 讓世界旅客看見

推，瘋狂宣傳，同全界we connect

推
今次有冷氣

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

推 得閒嘅手足可以入去吹下冷氣

726先到香港
727仲要去元朗

大家推呀

7.26 機場（和理非）
7.27 元朗 （反黑）(被打就要還拖）
7.28 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
8.4 將軍澳+港島西 （和理非）

今時今日記得齊裝

所有人726入去支援
今次機場集會冇大台，
主場係所有香港人

好多人唔知726和你飛行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

所有人726入去支援
今次機場集會冇大台，
主場係所有香港人

好多人唔知726和你飛行動詳情

Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

tg group link 如下：

CNN最新網頁頭條 大家幫手share出去啊
篇文好清楚咁道出咗主權移交談判香港人冇say 一國兩制 五十年不變失效 點解示威會由和平轉向勇武 同埋最新中共話有需要可以出解放軍

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

如果傳單有空位
可以整個QR Code link落去篇文度
等有心了解既外國人知得更加多

一定幫手涼冷氣

咁熱，聽日去機場坐下先

Must go 放工搭機場巴士過黎支持

機場同元朗一齊推

順帶一提呢兩日asia expo有event，全部都係支那人

感化佢地！

一齊入機場嘆冷氣！

cls 熱門趺到咁低

大力推

我要嘆冷氣

屌你老母笑到我仆街

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

笑話台台主

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

去Klook 或 KKday 買機埸快線ticket有7折。

推
Link如下：

[更正] 7月26 香港國際機場集會

推

[更正] 7月26 香港國際機場集會

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

輸出革命

係機鐵東涌線send長輩圖

入機場驚你地出唔返黎

我無野講

入機場好重皮費噃 😅

車費貴又點 自由無價呀

仲有無英文文宣

你睇圖片模式啦 好多張

推 po 試著說 726 機場集會 727 元朗反黑

或者

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

幫幫手 推返上熱門頭好無

有不反對通知書未

7月26日在機場舉行的集會

關於7月26日星期五在香港國際機場舉行的集會，議會收到機場管理局以下通知：

地點：客運大樓接機大堂B
時間：7月26日下午1時至晚上11時59分
人數：大約500人

機管局表示，集會期間會派出足夠人手管理人流，使機場維持正常運作。

請會員視乎情況，做好準備，以盡量減少旅客所受影響。

轉載既

絕對支持，26，27，28 都有活動。
5大訴求缺一不可。

[更正] 7月26 香港國際機場集會

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

h

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

CNN最新網頁頭條 大家幫手share出去啊
篇文好清楚咁道出咗主權移交談判香港人冇say 一國兩制 五十年不變失效 點解示威會由和平轉向勇武 同埋最新中共話有需要可以出解放軍

Liberate Hong Kong, the revolution of our times

到時如果有旅客想了解更多 可以比佢地睇
聽日見

726 入東涌另一好處係：

林奠11:00 會係博覽館蒲頭，主持清明上河圖展開幕！

清明上河圖咁正，一定要去支持吓呀！

11 點睇特首，15 點睇空姐，正呀喂。

無論前線，和理非定冷氣軍師都啱晒

ppppp

黎嘆下冷氣欣賞下香港機場
727再出

唔識講英文

推啊，到聽夜晚12點前

可惜我要返工

迫爆機場！

推到迫爆機場

tc jai pishpish

夏日好去處

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

光復香港 時代革命
[更正] 7月26 香港國際機場集會

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

咁岩聽日老細放我假

去緊搭飛機 聽朝到

推，等全世界都知

推到坐爆機場

食飽飯黎推下

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

☆726機場 727元朗 728上環 84將軍澳+港島西☆
聽日去左機場先：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

3) 7月26日 上午有新鴻基V Walk商場開幕 下午有機場集會

我去

大大力噤推

726 726 726

已上

爬升呀！

光復香港 時代革命
726機場見 727元朗見 728上環見

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

去涼冷氣啊

光復香港 時代革命

[更正] 7月26 香港國際機場集會

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

推吓先 夠鐘涼冷氣喇

T2好多野食架

一推再推

Push!!

去還去,真心唔好影響航班升降就得!
避免影響出發去旅行玩既市民,多謝!

嘩，有得涼冷氣咁正

想睇空姐 機會黎嘞

pushhhh

幫你推上去

機場arrival地下 貼左好多黃色膠紙劃區

利申，機場番緊工

光復香港！
時代革命！

借抄

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

去 推

推返上去
626機場見

p

正式宣布進駐機場

去機場接機食飯食宵

AA已經痴晒貼紙係地下劃區 出晒post俾航空公司。大家聽日見

去睇空姐

借位

審計署召喚

落機就黎

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

車錢好貴。。。

但都要去啊！

去j空姐

有無tg

一齊着黑衫！唔好向惡勢力低頭
btw可能真係有啲凍 帶褸

免費冷氣

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

咪阻住我去旅行

涼冷氣抗爭

推 聽日就係啦 要人啊

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

抵港大堂

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）立即追究警方鄉黑包庇勾結發動恐怖襲擊，暴力濫權
5.）立即解散立法會進行雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

727元朗食好西

光復香港 時代革命

我係機場做
AA 已經間哂黃線同埋執走哂可以扔得既野 佢地好驚

Pushpush!!!!!

唯一有冷氣嘅抗爭

推

726 重點 驚黑勾結

唯一有冷氣嘅抗爭同廣大旅客講香港好危險，唔好入元朗，個度有恐襲

lm

唯一有冷氣嘅抗爭香港最美麗景色之一，和理非優

Uuu

推
仲要大量文宣攻勢

普通人都出得架可

重點：好大冷氣

明明係T1 集會，但而家T2都拆緊啲玩具箱

唔好只直講5大訴求

佢哋無太切身感受

旅遊警示 警黑合作 香港唔再係安全city
係最好嘅設入點！
之後先兜彎話一切原於香港人反送中 中央同香港政府打壓

咁嘅論述佢哋會感覺切身好多！

727 元朗shopping
728 上環公園散步

長期置頂

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

唔好意思阻阻你
不要監控鏡頭

去坐下啦

鳩坐就ok

入黎幫手求下大家比多D人知

[更新][人手置頂] [重要POST傳送門] 光復連登

文宣都準備好了嗎？

推，點都去

五大訴求!
光復香港 時代革命!

去唱下歌都好：
Can you hear the people sing
sing hallelujah to the lord

有遊客問發生咩事，就解釋比佢地聽，警黑合作，大家出入小心

推呀，優先處理

聽日就係啦 推阿

大家可唔可以為左香港 將個Post推返上熱門
需要多啲唔同既會員同正評就可以推上去啦

同我print出嚟當banner

push!!

7.28 都冇人出 Post ！

推!!

728你726出都未遲啦 呢單聽日就係啦

聽日就係啦！！！！！

推返熱門

pushpush

屌咩 推dom生都唔推我呢到

推呀
身邊仲有人唔知聽日機場有集會
726機場見

涼住冷氣屌政府

推
推上國際層面

推返上去 多d 人向旅客發警示

不受傷
不被捕
一個都不能少

點解呢個 post 上唔到熱門
點計熱門架？

推埋呢啲野

晏就上過一陣 之後反對通知書單野推走左

屌你老母 而家連登起底笑鳩人緊要啲定遊行po緊要啲呀??????成個熱門好多都唔係啲緊要野

冇乜人知阿 幫手推阿

各位幫手推下

推左全日推到好撚嬲 機場集會係咪咁唔值得推出黎呀

唔入正契弟

入機場嘆冷氣喇喂
瘋狂派傳單同介紹喇喂

聽日收工去機場涼冷氣

屌你 上熱門包尾都好呀

五大訴求

逆權運動 遍地開花

屌，之前咪有排人話機場示威嘅，去晒邊？

希望花少少時間睇下依個post

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

有機會Join搵一齊

［整合］721 槍與子彈使用一覽

向旅客派元朗旅遊警示

時間無多

-定支持13:00-23:59

有冷氣

又沉啦

P牌大直路推爆！

推
香港好客之道呀
俾旅客感受真香港

靚文宣

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

P

727元朗很重要，不過726機場也很重要
元朗警黑勾結，不過上環開了36槍，麻煩大家幫手傳開去

推呀聽日呀

726機場文宣片

去機場做文宣!

邊個話無人, 聽日就去!
利申: 航空界

推！ ！ ！

咁多人實落埋下面個層?
唔好企晒係M記周圍唔買野食啊

726機場見

good morning

準備整一張純粹嘅旅遊警示
叫遊客唔好去元朗&中西區
同埋俾消防救護電話
求意見

我冇嘢講！

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

推廣

機場員工收工黎吹冷氣

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打，記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
唔得閒整banner就用手機app啦, 字句可以隨時改:
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打
開車黎既話唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌
200+文宣圖任攞

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
唔得閒整banner就用手機app啦, 字句可以隨時改:
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

屌 成個熱門都無集會post

係呀屌！！！
推200文宣 上完又冇咗

推文宣po

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

200+文宣圖任攞

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為09:00更新版本

我唔係第一次講，搞機場會犯眾憎，泰國既紅衫軍有版你睇

屌咪on9 淨係坐都犯眾憎？

係齋坐就係，但近排次次和理非之後打大交

我唔覺得機場會打 個個都知機場特警同平時唔同

你阻到人上機落機，實被對家大做文章，如果有心人出手搞事，殃及池魚就大做特做

你咁講既咩遊行都有呢個risk

【急】依家既行動方向

遊行OK, 集中講番五大訴求target 政府囉，無必要去西環去圍村去機場

我要手足一醒就見到熱門有726嘅post
尤其是200文宣

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

200+文宣圖任攞

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

持續更新 以上為09:00更新版本

咁睇黎你唔明白每個遊行既目的同出發點

連我一個叔叔係的士佬都停工一日去呢個集會, 仲要次次星期日遊行佢都有出, 機場集會其實都可以令旅客見到我地爭取訴求既決心, 幫手推推令多D人去!

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

推到上熱門。
放工來!

Pishhhhhh

我要手足一醒就見到熱門有726嘅post
尤其是200文宣

持續更新 以下為10:59更新版本

所有726嘅post優先處理優先推

入機場既巴絲打

200+文宣圖任攞

攬炒巴有條世紀正片
👇🏻YOUTUBE👇🏻

攬炒巴個連登post
【 突襲】第九陣攻勢！台灣戰線開打！助攻《中英聯合聲明》英國戰線！

佢個世紀正網益你呀喂

交通方面
最好公共交通工具入
接近集會完分時段走，好難散人
唔知幾點完 但係11點本身好多人收工
巴士有d線尾班車 請大家注意時間上車
開車黎既話
預咗會塞車，1號4號場都好細，塞長龍會塞埋條路，有機會影響巴士
唔好係車內外貼支持/反對標語，會比人mark車牌

另外
van場係3號停車場，私家車1，4號場
‼️ AAT 對出既迴旋處開左新既貨車停車場可泊客貨 van ‼️
有廿幾三十個位
頭三個鐘每個鐘 20蚊 私家車唔入得
剩係貨車/客貨車

另加交通資訊網list
[置頂]今日接機，影飛機人仕留意

記住帶
(1) 黑衫, 口罩
(2) Memo 紙, 文宣紙整連儂牆
memo可以痴係範圍內，岀面見memo同事要馬上報比AA知
leaflet有人話唔好派，放係到比人拎就得
(3) Ipad / 電腦 播片比外國人睇！！！
(4) 準備定banner，最好係有英文!
iOS:

Android:

有tablet仲正! 會好搶眼!

唔好靜坐範圍外痴Memo，機管局轉曬超高清cam，班人真係會成日望住cam。之前有人話塞機埸，班AA淆到第二日就轉cam

推到全世界都知香港警黑勾結!!打999比人cut線!!

***呢個template可以攞去幫推呀***
***醫護界都好似需要幫手推 Popo唔理住啦***
***若有唔認同嘅post留下正負皮 再推有用post***

推， 要人呀